好撚凍，要伸手入底褲摸賓周保暖

有冇巴打試過？

俾女朋友摸到凍哂

春矮暖啲
利申gay

冷手打個熱丁丁

冷手打個熱飛機先會暖

凍到鳩都縮